---
layout: seo
title: Låna pengar med betalningsanmärkningar | Reducero
description: Jämför flera långivare om du har betalningsanmärkningar, det ger dig bäst förutsättningar att få lån med betalningsanmärkningar.
keywords: lån med betalningsanmärkning, lån med betalningsanmärkningar, låna med betalningsanmärkning, låna med betalningsanmärkningar, låna pengar med betalningsanmärkning
headline: Om lån med betalningsanmärkning
enable-CTA: true

sitemap:
   priority: 0.9
   
---

### Går det att ta ett lån med betalningsanmärkning?

Ja, även om det tidigare var omöjligt att få ett lån med betalningsanmärkning är det idag möjligt under vissa förutsättningar. Du har numera möjlighet att låna pengar genom ett privatlån trots att du har en eller flera betalningsanmärkningar. 

{% include banner-cta.html %}

Om du har en betalningsanmärkning ska du vara försiktig med att dra på dig fler skulder och helst inte ta lån. Att ta ett lån med betalningsanmärkning behöver inte vara dumdristigt eller dåligt, men du bör känna till riskerna. Tänk igenom noga innan du söker om ett lån, oavsett vad anledningen är till att du ansöker om lån.

#### Är det svårt att låna pengar med betalningsanmärkning?

Långivarna ser betalningsanmärkningar som ett tecken på en misskött ekonomi, eftersom det krävs stor oaktsamhet och försummelse för att få en sådan. För att låna pengar med betalningsanmärkning ställs högre krav från kreditgivaren, då de vill vara säkra på att du kommer att betala din ränta och amorteringar. Eftersom det är färre aktörer som går med på att låna ut pengar till personer med betalningsanmärkning så får man räkna med att villkoren blir mindre förmånliga. 

Du är inte garanterad ett lån även om kreditgivaren accepterar kunder med betalningsanmärkningar. Varje långivare gör en egen bedömning och en komplett kreditkontroll, där de bedömer din återbetalningsförmåga.

### Vilka krav gäller för lån om jag har betalningsanmärkning?

Genom Reducero kan du för tillfället inte ansöka om ett lån om du har betalningsanmärkningar men det finns andra långivare på marknaden som accepterar betalningsanmärkningar som du kan söka upp.

#### Vad kan jag göra om jag inte får ett lån?

Om du skulle bli nekad ett lån av samtliga långivare betyder det att din bedömda återbetalningsförmåga är för dålig. Det finns flera sätt att förbättra din situation, du kan läsa om det i vår guide om hur du kan förbättra din kreditvärdighet. Har du blivit nekad, gör det ingen skillnad att du söker en gång till, tänk på att flera kreditupplysningar kan skada din kreditvärdighet negativt. Vänta lite och vidta åtgärder för att förbättra din ekonomi under tiden.
